［9.21] 何妖帶頭無視警隊非法集結舉行清洗行動

9.21保護連儂牆呀！！！

唔好同作駁拳呀

佢

想冇咗責任 發生咩事都甩到身

代表 921 極度危險

唔會保護 撕完第日貼過 唔使煽動

負皮支共01
不推文回覆

樓主引人送頭

佢要無責任，所以會有人傷，大家手足不要硬碰硬，我地要留命看美國人權法案！

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

何妖做藍絲大台 聽日有咩事 都入佢數

同意
不推文回覆

會去幫手拆

佢撕完仲好
我多D位貼 最好就撕乾淨D呀何妖

[核彈]文宣有用!黑警免費落仔服務紅到去台灣

Block得 bye樓主

唔會保護，麻煩清乾淨d
好多6月既海報都仲未清走
要換新野

返屋企啦

保LLM 弱智？

咁之後係咪都可以一樣玩法
申請完再撤回唔比佢反對

新陳代謝
舊唔去新唔黎

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安